有冇英國讀Animation嘅巴絲

啊妹準備下年過去英國讀2D Animation
暫時心水係下面幾間大學
有冇英國讀緊/讀完嘅巴絲可腑比小小意見
University of the West of England
University of Hertfordshire
Teesside University

可以比

野雞有咩好比

Overall Ranking ≠ Subject Ranking

但 HR 係睇 Overall ranking ，返香港會乞食
利申 HR

雞校咪撚讀

University of the West of England is one of the top universities in Bristol, United Kingdom. It is ranked #801-1000 in QS Global World Rankings 2021.
排200都冇

University of Edinburgh 都有 2D animation 至少 overall 排得高少少
但個course好摺

不如考慮吓美國 做呢類美國似多啲機會

除非諗住移民
諗住返香港就唔好讀野雞

點解唔揀London 嗰幾間

Animation揾工睇作品 怕咩野雞大學

今年香港year1讀media 考慮緊走唔走
lm想睇film/media嗰邊各位ching有咩意見
都係鐘意practical>art
不過film school都係pg多